各位絲打 今年去男友屋企拜年會買咩禮上去

如題，同男朋友一齊差唔多半年，佢邀請我上佢上佢家拜年
佢聲稱話我買水果去就可以
集思一下 絲打們會買咩去男友家拜年

口罩

condom

買桔
仲可以搞個gag我黎運桔架

淥死誰手d fd

彩虹糖

假鳩

第一次見咋 熟左先玩喇

維他命c勁既水果 加埋幾盒口罩
去到切水果比大家食 提醒大家增強抵抗力
男友阿媽實覺得你係好女仔

鮑魚罐頭嗰啲

打算買花膠冬菇同少少水果
花旗參片都諗緊送唔送 因為聽男友講佢媽會沖比佢飲

水果？朱古力 未諗到買咩 大方又大路又岩用

自己塊鮑魚

mytvsuper

半年就見？仲要新年，你想俾人問你幾時結婚？

N95

最緊要實用

買咩都冇用 唔係個個接受到同性戀

鐘

姑娘你真係好人嗱

可以考慮下乾瑤柱 煲粥煲湯煮餸都用得

細心

第一次上佢家😂😂